大家鍾唔鍾意食水果

我食個蘋果淨係食返剩個椗

生果

我食火龍果食剩d核